【收租好過打劫】嘉湖長情收租業主 20年租金180萬

本港息口未加，對收租客者未有影響，天水圍嘉湖山莊一位長情業主，收租20年估計收180萬元租，賺了樓價兼賺租。

中原地產天水圍分區營業經理伍耀祖表示，嘉湖山莊麗湖居4座中層E室新近租出，單位實用面積446方呎，建築面積581平方呎，2房間隔，享內園及泳池景，月租9,700元，折合平均實用呎租21.7元。
伍耀祖指，業主於1996年1月以124萬元向發展商購入單位，之後一直將單位出租，今番租務回報高達9.4厘。業主收租長達20年，按月租收入平均價大約7,500元計，累計月租收入約180萬元，已超出當年購入成本，足證物業長線投資潛力相當優厚。
麗湖居4座低層E室面積相約，上月中註冊登記以399萬元售出，呎價8,946元，出租單位現市值逾400萬元，升值2.2倍以上。

40年前買太古城 而家收一年租等於當年買入價添

你想表達啲乜

你睇完篇文未知我講乜

睇完